---
layout: post
category: blog
title: Milestone
date: '2015-04-30 04:07:00'
tags:
- personal
---

![Graduation](/content/images/2016/08/graduation2.jpg)

Alhamdulillah, pada tanggal 25 April 2015 kemarin saya telah menyelesaikan studi saya. 
Pencapaian ini saya dedikasikan kepada: 

1. Allah SWT yang telah memberikan segalanya.
2. Kedua orang tua tercinta, Bapak Maryoto and Ibu Suhasti, yang selalu memberikan *support*, motivasi, saran, cinta dan do'a selama saya hidup.
3. Saudaraku tercinta, Norlia Septiani beserta suami.
4. Keluarga besar Sastro Oetomo and Kamidjo, yang senantiasa memberikan do'a dan *support*. Terimakasih banyak.
5. Selfiana Karlin Rahmawati, yang selalu memberikan dukungan dalam menyelesaikan tugas.
6. Nobayuke, untuk semua inspirasi selama empat tahun terakhir.
7. Sahabat tercinta PBI 2010 kelas A, termasuk Dian and almarhumah Dwi Sella. Kita telah menyelesaikan ini, kawan.
8. Masa lalu, hari ini, dan hari-hari yang akan datang.

Do'akan saja semoga ilmu yang dimiliki bermanfaat untuk sesama. Aamiin. :pray:

Ilustrasi oleh Bayu Anggriawan [Nobayuke](http://instagram.com/nobayuke)
